【最新】本港8月零售銷售294億元跌23％遠遜預期

我要攬炒

報應

下，跌咁少

跌多D啦

跌23%其實唔錯架喇

YEAH

我就係要呢D成績表

佢原本預期係幾多

打經濟戰

比勇武巴回一回氣先

渣ga

跌

Keep住

跌得23% 渣嫁

是但啦 彌敦道d金鋪都未執笠

算多
繼續
唔好停

Push

Oh yeah

又要聽D廢老話搞衰香港經濟

打倒中資

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

不完美，可接受！

預期14

得個23%
個業主減個租都係返度

政府統計處公布，香港今年8月零售業總銷貨價值的臨時估計為294億港元，按年下跌23%，為連跌7個月，市場預期跌14%。
政府發言人表示，零售業銷售在8月進一步明顯轉差，錄得有紀錄以來最大的單月按年跌幅，較亞洲金融風暴期間在1998年9月錄得的跌幅更差。8月份零售業銷售急跌除了由於經濟狀況欠佳令消費情緒疲弱外，亦主要反映本地社會事件對訪港旅遊業及與消費相關的活動構成的嚴重干擾。

九月跌得仲甘！

不完美，可接受，繼續努力杯葛藍色經濟

本身做開香港人生意嘅舖頭根本唔會跌得好甘

跌勢遠遜預期

跌得咁少，有啲失望

跌23%。 遠遜預期 預期跌14

應該主要係大陸自由行唔落黎

咁撚少

咁小，手足繼續努力

想知淨係計藥房藥妝金舖跌幾多
俾個數字打下飛機都好

原來無左9成中國客都係跌3成

香港人未撚驚過

我地係咪做錯左D咩, 點解得23%咁少既

去曬 Amazon 買Gear 非常正常

太少 我要每區嘅大商場星期六日都做唔到生意

跌23%咁少真係遠遜預期

唔完美
可接受
要反省！

大家唔好覺得跌得少
23%其實已經好多啦
大家不妨聽下分析
因為平常超市買公仔麵，買支汽水都係零售
而呢啲正常零售係唔會受太大影響而有跌幅嘅
示威都要買野食買水飲架嘛

所以廿幾個百分比一啲都唔細
因為主要跌嘅係金行，藥房呢類垃圾店舖零售，佢地肯定唔止跌23%，隨時有跌一半50%以上
大家繼續努力，只要跌生意嘅主要係金行，藥房呢類垃圾店舖，持續落去佢哋絶對會收皮

目標:50% 以上，失業率 10%

上面d小朋友
以我所知,民生用品基本上冇影響

姐係果d垃圾藥房/金鋪/Luxury Goods唔撚止23%
如果用40%黎計, 連埋租
呢堆野全部蝕做

並必要嘅就唔好買，二手可以用就買二手嘢

你老母個個星期開槍射我，仲想我消費?

23？
自由行都唔係買好多野